分咗手一年仲成日發惡夢係咪正常？

已經分咗手成年都放唔低，周不時都仲會發惡夢見到佢
呢一年情緒真係受極大影響，好似成個人謝曬咁
有無巴打係過來人？最後點樣先放得低？

放唔低

每個失戀既人都經歷過，初初散嗰陣直頭訓唔到 ，3點訓可以5點就醒，成兩個禮拜都冇胃口，每日食一餐一碟菜，呢種生活維持咗差唔多一個月，係後尾ex有新戀情突然覺得解脫咗既感覺先至似返個人

正常
一年真係唔算得係乜野